香港人！報仇！！！！！

死黑警！我屌晒你地老母呀！！！

跟

We will be back!!!!

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

Gun

死黑警 屌你老母

報仇！！！！！

報仇呀！！！

大家知唔知點解要打擊左膠？

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲報仇

香港人！建國！

報仇！！！！

DO NOT LET EMOTION TAKE OVER YOUR MIND!!!
REMEMBER the lesson of Poly!
STAY CALM!
THINK TWICE BEFORE ANY ACTION!!!!!!

Bo sau!!!!!

Whatever you do, SAFETY go first!

人民誓必歸來